Сделать класс Figure из задания 09 абстрактным.

Определить интерфейс, который позволит перемещать фигуру на заданные координаты.

Данный интерфейс должны реализовать только классы Circle и Square.

В Main создать массив "перемещаемых" фигур и сдвинуть все их в одну конкретную точку.